屌那星，我無論做咩都搵位插我

返PT，有個FT lead 住
唔知係咪要刷存在感，不斷插啲pt
你用A方法，佢屌你點解唔用B方法
你用B方法，佢屌你點解唔用A方法

唔識做搞咗好耐，屌我點解唔問佢
到我問佢，屌我點解唔自己解決

有錯就推卸俾班PT

搵位插
gay

一係咪撚做
一係就唔出聲
職位大過你你吹佢唔漲

點解唔出得聲
佢都吹我唔漲，又唔係我老細

攞你嘅龜頭幫佢通櫃囉

你上連登屌有撚用咩
你要出聲就當住佢面屌鳩佢老母

我有同佢講道理
但佢唔撚聽

例子呢

因為佢就係道理

唔等住開飯就辭工啦，邊有同事咁撚仆街嫁

臨走冼佢一穫

老屎忽交化 年輕是原罪 利申同樣處境

我都係咁 但係我係FT只可以啞忍